傳Ofo擬收購GoBee.Bike

本地傳媒引述消息指，內地共享單車Ofo計劃收購本港同業GoBee.Bike。

消息指，Ofo會接手營運GoBee.Bike，未有透露財務資料，短期內會維持它的品牌，但有關洽購處於初步階段，最後或未能達成協議。

GoBee.Bike為本港首間提供共享單車服務的公司，在新界提供約400輛單車。GoBee.Bike去年8月完成首輪融資，由Grishin Robotic領投及阿里巴巴香港創業者基金參與投資，獲得逾900萬美元（7,020萬港元）。

Ofo上月公布，完成E2-1輪融資，規模達8.66億美元，該輪融資由阿里牽頭。

消息指，Ofo與GoBee.Bike合作有道理，因兩公司背後都是阿里的生態系統，而本港只有少數共享單車公司。

咪又係一街垃圾單車
以佢地嘅business model，根本做唔到有服務有保養維修又收支平衡

佢地目標係用平價殺哂同行，再慢慢壟斷上去

Gobee點止400架單車啊

見好多已壞

壟斷埋條街添
唔係講殺唔殺同行，而係本身做依個生意嘅model就係冇可能做到保養，政府冇regulation繼續縱容佢地，唔好俾我估中佢地啲單車壞咗都係放係到就算，再要再買過一批。一街垃圾單車？用公共資源叫食環做埋物流清咗佢囉。
完全係製造社會垃圾嘅企業

新界以前唔止 400架, 依家GOBEE 都少咗好多車.
比人投訴.
其實有摩拜換咗GOBEE 重好,
深圳主要得番 黃 , 橙 兩間公司.
一年前好多種色.淘汰晒.

兩間都支那